拉哂班行前面嘅議員 聽日圍捕就無人阻到

你明唔明？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

屌佢老味

之前佢阻到幾多

出魔法之後已經唔見議員...

防範於未然
因為泛民開咗記者會吹雞
預計佢哋聽日會出

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

屌